去沙嶺公墓的交通/懶人包

近日去了沙嶺公墓，搵路搵左好耐，於是整左個懶人包比有心的同路人。

物資準備：

買花買香的可以去上水站附近個街市（a出口），係2樓，lift口一出就見到d鋪頭。

係羅湖道站出的話沿路入沙嶺公墓也有花買（行到死，千萬唔好）

交通：
上水巴士站坐 73k 巴士係沙嶺站落車。
你只要係沙嶺站落車，你成功左90%！！！

唔建議坐小巴，1等候時間好長，2有當地市民坐部車回家，唔好阻到市民。

沙嶺站落車，不用過馬路，附近沿建築地行盤行，轉右就可以了，約10分鐘內。見附圖。

落車向建築地盤行

另外，如果真係有手足係羅湖站出想買花同元寶，落車就有一檔，請一路沿路直行，見到公墓立石，向右行，佢會提示有2012年的公墓同 巴士站73k方向，直行行到出大路的時候，望向你左方，應該有公墓綠色banner提示，向果條小路一直行，你會找到手足的。需時，我諗有20分鐘以上。

垃圾小畫家技巧請勿bin c

最後，不捉鬼不分化，不是看到希望才堅持，堅持才能看到希望。
光復香港，時代革命。

推！
有用資料

謝，昨天去都見好多中年手足去
有個要用手仗都去，有心

拉

多謝巴打

啱啱去完
幫推

推

推唔到都推

Push

每日推一下，謝謝

多謝巴打！

今日去左,就係無看你POST,去唔到應去個到!

有冇人知要買啲咩去？聽日想去

有網台拍左片教人去

嗰度有山行？最近好多人週圍郊遊

哦，原來拜山，sry搞錯

客氣

無，心意就可，我每位義士都釋下

我當日就係望住佢，但佢係坐車，我都跟唔到
所以整個簡單易明版，感謝手足

好彩有依個 post